有無人發現佢哋一出直升機就捉好多手足

如果大家打開機都知高位嘅重要性
而班狗用直升機除咗放螢光粉
仲用直升機係高空觀察大家嘅情況
所以如果一岀直升機就要轉場
減低被捕 同佢哋挽多點同時進行
再加上佢哋可以係高空拍片
之後安排人跟蹤係樓下或者無人/記者地方捉到人
咁樣比人捉其實好on9
首先裝備已經輸，無理由戰術都輸
我哋有嘅優勢係人數
如果唔好好運用真係輸得唔值
已經有二千幾個人被捕，有啲人覺得四個月除開算少
其實唔好on9二千幾個手足比人精神折磨緊
某啲人就op、旅行、吃喝玩樂、周杰撚、電音節
佢哋地就48小時、72小時唔比訓食垃圾飯無得沖涼....
你地休息不是問題唔好洗忘記被捕手足可以？
最後我希望大家係進步不是退步，有直升機好轉其他地區

光復香港 時代革命！

【黃色經濟】有個傻仔整咗個黃藍商鋪認證平台

應該要報埋直升機位置

專破蛇陣
大家要宣傳多D蛇獴

冇用

你走得快過佢？

佢一定可以mon實

要啦，召喚it人

知道左可以轉場先呀

[策略] 新兵種飛行哨

推

直升機啱啱經過黃埔

熄晒民用transporder

一直都有報架大佬
你一係搵野撞佢落黎,否則知係邊係冇意義
你見打仗制空權係最優先就知

呢架?

推
直昇機真係好煩比佢睇哂啲位

係所以叫譚文豪楂飛機打返佢轉頭可唔可以？

q有個apps 叫flight radar 睇到香港上空有咩飛機

那來的？

有冇辦法冧到佢架直升機

手機有得免費download

真係唔知有，如果你唔講

有啲人後jion嘅唔知所以知比人搜袋再捉
再比人告有預謀非集

仲未有人出無人機?
直升機上空放塊布已經可以嚇走佢
唔好用DJI
我無錢買

首先要有錢😂😂

1750
有架直升機離開土瓜灣
飛去旺角朗豪坊 方向

冇計阿
直升機行係直線距離,望到最小望到一公里範圍
前線真係點都俾佢mon到實
不過唯一好小小既就係隻機報完位,下面班狗收到料都要大既指揮先去到,中間有個時間gap
所以前面同一個位置最多留5分鐘,set完RB就要轉位,等狗跟唔切

無錢講乜都無用，只可腦補

比人捉洗黑錢？

係，所以再離開去過視線範圍，就好啲

你報比612同寳寶啦

真係要諗諗點解決直升機問題，快閃係咪暫時最好？

離唔到架,你諗下美國追車都係用直升機,你人腳會快得過車咩?
高空望一眼就望到你係邊啦
真係唯有不停轉位,或者開花,邊區有機就唔做野,走左就繼續

佢快撚到閪咁，報黎冇乜用
同埋咁大聲，其實個個都聽到

push

挽你老母

人地冷氣軍師唔知ma

actually 開始有人用laser pen
但後來照都無人照

所以唔應該轉場

玩拔刀術 一擊脫離

眾籌買支地對空飛彈

係
佢出直升機就應該要避避風頭
去商場齋行唔買
搞鳩d商戶仲好
同狗玩正面衝擊係無撚用
野狗式 遊擊咁玩反而更好

航拍機撞直升機
有無得諗
撞尾翼 最脆弱

岩岩又有一架係機場起飛

Push

對家最強哨兵

所以遍地開花既好處
就係廢咗水炮車直升機武功
次次集中遊行
佢地就可以用水炮車直升機
拉勁多人

首先你要搵到架戰鬥機先

會唔會太大氣流埋唔到

[警世]狗狗轉左玩法

一見到直昇機就要撤退

觀星筆應該有少少用

無人機

無人機飛唔到咁高

出唔出都捉好多架啦

[區選] 11月24日-孝子行動

唔明點解咁多人仲堅持集中一個地方
之前明明講好咗除咗民陣搞之外
全部改遍地開花
宜家又變回原形

如果得既話係都冧左地下個班先

有冇哨兵tg？

其實唔係

難聽講係前線可能畀人拉得多，淨返嗰啲新手經驗不足所以先會畀人拉

8月5號全港遍地開花去到九月頭大家都好醒目，識得多區搞

邊區小兵力就搞邊區，邊區多差佬就由佢哋喺個區對空氣發炮

但係最近幾次大遊行大家都係事先約好地點，狗就可以有一個禮拜時間慢慢佈防諗戰略然後嗰日就重兵力招呼你哋

8月中仲有啲叻到掉汽油彈記者未開機已經走人

但係上個禮拜仲見到有人打到夜晚黑仲要喺內街遊走最尾畀人一網打盡

所以唔係對方叻咗只係我哋又退步咗

唔好 運磚/石頭放開係直升機頂或尾部尾翼，一有少少損毀就要撤退架啦

所以一定要按時換裝，去到黃埔碼頭已經要咁做

航拍機可唔可以克制到直升機？

利申：GTA新手

美國議會

咪講過琴晚凌晨5點已經有直昇機係旺角大角咀做觀察

風箏應該克到

清地面啲兵好過啦

要搵人跟住直升機嘅走向

真係好失望

因為搞手文宣成日集中人係一區

揾煙花向上射

法國醫院拉左幾個黑衫 有男有女

附近街坊麻煩留意下去邊間局

咁搵空軍攻佢尾翼啦

其實得 貴既令既都有機會飛到夠佢高

用兩三部 再串埋一齊 用啲硬淨啲既鐵絲 繩狀既野

飛上去 用繩 整佢落離？

RPG

fightrader24

似係呢㗎，次次遊行都出呢款直升機 H175

要打落黎

係，一直諗唔明搞手係咪on9

M72law

飛喺佢上面 吊住飛機帶

放風箏

無人機加gas罐撞機尾，但前提都係要有錢先

願乜尻其詳呀，咪講晒囉

929開始就次次出直升機啦

其實我想開post講不過驚畀人屌所以算啦

全世界開遮 再空地都放幾百把遮擾敵？
但擔遮 隊伍既機動性低好多

九龍城、何文田、土瓜灣都有手足比人拉左
同埋有好多便衣跟蹤 查證

直升機高空偵察其實好致命
高位一眼睇晒邊度多人邊度有人足聚集
而且好易睇，一大群黑衫一望就望到

尤其到夜晚
直升機有紅外線鏡頭同熱感攝影機
因為平時行山遇險搜救都有用
夜晚一開機就睇晒邊到有人群

上個禮拜先親眼見到一次
直升機喺上空盤旋左一兩分鐘
即刻有速龍出現㩒低左個手足

記得千祈唔好輕敵
直升機專門對付高價值目標
尤其夜晚，見到直升機停喺你上空要即閃
應該只有一分鐘畀你閃人

有人數優秀一定係玩多點

係日日出咁滯, 就算有冇事先張揚既活動, 直升機都晚晚會經沙田上空

再講唔可以要比返啲建議人哋😂😂

【1027 佐敦即時】

1819 佐敦永安對出馬路發現三輛警方的私家車，車牌分別為YP4735, UR4357, RK7524。

講出黎都笑死人啦
對付學生 細路比直昇機
好撚柒

有玩航拍就知高空睇野好平面
可唔可以用遮黎擾敵？

之前有人提過 遠離大馬路

班狗唔會離車太遠 一黎遠 二黎怕埋伏

BTW 防直升機 要靠牆邊行 視角盲點 多利用轉角位分小隊解散

仲有 應該留一兩隊人 分散係逃生路線 準備陷阱魔法
既可以減低上前線被捕風險 又可以解圍

所以要開花啊

btw 夜晚好似冇左直升機？

但你唔畀最少一個星期宣傳班友又話咁遲宣傳點會多人

架直昇機逗留咗係上空差唔多十五分鐘 醒目嘅一早轉咗位置

夜晚冇直升機？

推俾人睇

佢都唔當你係人仲咁錫佢做咩
同協助極權既人，無一個係無辜

如果救護/消防 到最後都要聽黑警order,佢地都唔會係無辜

離開hot zone要換裝

有樣嘢叫熱成像

唔好玩鐳射筆得唔得？

有係旺角

8月5號個宣傳就係遍地開花冇指定戰場

嗰日咪撚狗咁撚囉，仲要打贏埋北角福建邦

大遊行係個場面好好睇不過你就要犧牲好多手足囉

9月29號返極權大遊行，10月1號 ， 上個禮拜今個禮拜四次都係大遊行

四次都係部署殺突然爆出嚟啦人

相反8月5號全港都有搞佢兵力唔夠就畀人屌住嚟走

啱呀

架機係邊到出發你知 我知 單眼佬都知

佢地可以熄雷達 小心為上

咁一句講哂，火魔燒舖都控唔撚到啦
咁又燒？

直升機冇得解決

你轉場，快得過直升機？…………架直升機唔洗半個鐘已經追到你位置

只能靠地面戰，或者放煙霧(冇毒果隻)？咁高氣就盲左，但入秋大風放煙又唔work

熄咗就比國際民航處屌

大大力推！

你轉唔切架 成幾十萬人
架飛機10分鐘又可以飛到過去

唯一真係要搵個好d既地方
可以散得快d

所以一齊傾下求進步

係

上次熄過 85 同 之前都有熄過雷達

真係

熄咩雷達? 架架飛機都要放出黎嘅信號,實track到

詳情可以上k's aviation 依個 page 睇番

所以夜晚開波好？

睇泥知多少野😏

幾貴先

最平500幾有不過垃圾，靚少少2000

有無睇過黑鷹十五小時？
直升機除左RPG
仲死係d煙到...

上網睇軍用直升機有熱感影像, 可以ZOOM到睇到樣, 仲可以自動lock住target直至有野擋住一段時間(好似大彊果種lock)

總之日夜都睇到你果種

螢乜光粉

大架D航拍7,8千蚊
但係屎個D...應該無咁貴

.gg

一架航拍點都平過流浮山刀手

唔洗熱感影像啦
mon 住人群路線
再 call 狗車去已經夠無敵
實用性高過水炮車

擊毀直升機

軍用級既話用衛星己經得tim

其實今日集會咁早 仲要尖沙咀碼頭果邊

真係蠢 俾人包到實又幫唔到拖
又唔係遊行咁樣流水式

不完美可改善唉

將隻公仔加落文宣到

我覺得至少要影到機師張相

要冧用droid應該有可能，但問題係冧咗之後點算？香港人口密度咁高，跌落地一定死一兩個

熄咗都係避唔到，認為佢係隱身咩

又有好多手足被狗拉

熄左反而不知道其方向，否則戰機要求隱形性高

其實可唔可以放孔明燈 成本低 佢又唔可以飛近

希望各位手足可以從多個方位開laser

直升機玩上帝視角你地覺得排兵佈陣係咪易好多呢

眼望到耳聽到，直升機宜家冇可能全隱身

推喔

有咩用

中共整左好多蛇陣係香港
而蛇獴係唔怕毒蛇
你當係吉祥物, 剋番住中共D蛇陣
可以加佢落文宣到

Helicopter COLLECT data and send realtime data to Commandar.

The following data are all in their control: EXACT location on all protestors, especially girls, fighter groups in the front, all kinds of magic play, amount of people, etc

VERY dangerous!!

Need fo find solutions..

蛇天敵
明年會出代替鼠

真心
我地真係要熟讀支那毛嘅玩法

求下大家，如果要散要轉場都唔好再走落九龍城

事實係
今日土瓜灣都係出直升機確認位置先捉人

講左3個月仲講緊螢光粉真係弱智 用下腦OK?
直升機最主要都係做哨 再配合狗車高速截人

你講出黎自己會唔會笑

上一次偷懶去左行山，去左一座好近示威區嘅山睇
之後就發現原來高空觀察真係玩撚晒
1. 企係山上面淨係睇到3-4條直街已經好清楚，更何況再高空俯瞰呢
2. 果日我望住手足比狗前後包抄，黑色嘅人群向住幾邊包散跑，向後跑見到狗又即刻調頭，一邊就跑左入橫街，一邊入左村再係另一邊出返黎，成條路線超級清楚，由隊頭到隊尾都睇晒

所以對家有高空觀察真係無得玩，就算佢地通訊有delay點都比我地跑得快、望得多，我地冇大台同佢鬥戰略點都會輸。
唯一打法真係要搵野嚇到佢唔敢再出機

絕對制空權

我係講緊報實時map呀，半個鐘前係屋企附近聽到，轉頭就一大堆手足被捕

係山頭我地冇辦法控制，但市區的話起碼可以提醒下手足，同狗車原理一樣

例如係深水埗聽到起碼可以叫啲人唔好再行埋去附近

借位

開直升機似乎係用紅外線偵測捉人 所以一出就捉到好多

紅底01之前有報過

————————————————————

【831遊行】盤旋直升機曝光 疑為飛行服務隊「新貴」具偵測功能

逃犯條例修訂引發連場示威遊行，民陣本來申請遊行，但已遭否決。民陣已取消今日遊行，但仍有大量市民在港島多處聚集，範圍由銅鑼灣至上環。
昨日下午開始，不少市民發現空中出現直升機，範圍包括港島及九龍多區，但未清楚是甚麼型號。今日當示威者處身中環及金鐘一帶時，不少人發現亦有多架直升機在天空盤旋，而據《香港01》拍得的照片比對，發現與飛行服務隊的新購直升機「H175獵豹直升機」外表相似。據了解，這兩日被派譴出動的正是「H175獵豹直升機」。

下午多架直升機出動 人群上空高空盤旋

不少市民發現，下午起有多架直升機在示威者聚集的街道上空高空盤旋。現場記者表示，最少在下午3時半起，中環德輔道中遊行隊午上空發現有直升機，盤旋兩至三分鐘之後離開，但不久又再出現，未知是否同一架。

而下午5時左右，中環和平紀念碑附近有示威者集結，同樣亦有直升機在高空盤旋。

《香港01》記者在現場多處拍得直升機圖片↓

對比多款飛行服務隊直升機 與H175獵豹直升機相同

《香港01》拍得多相直升機照片，經比對之後，發現與政府飛行服務隊新購的H175獵豹直升機外表相似。

香港行服務隊網頁所見，旗下有3種直升機。較為人熟悉的是超級美洲豹AS332 L2直升機，機門窗口的形狀並不一樣。而EC155 B1直升機尾漿為「窩輪式」，與今日所見的並不一樣。

相比之下，今日亮相的直升機，側門車窗、機尾尾漿以及機鼻下的白色紅外線攝影機，與H175獵豹直升機相同。

以下是政府飛行服務隊網頁所載的其他兩款直升機，《香港01》比對之後發現，與今日所見機款並不一樣↓

去年7月起抵港 有紅外線探測

7架H175獵豹直升機於去年7月起陸續到港，截至2月底其中6架已投入服務。

該直升機續航力達4.5小時，搜救半徑有200海浬，最高航駛速度為每小時175海浬。除了紅外線探測，增設的電子地圖更可瞄準海上目標，一鍵搜索出船隻資料。

7架共值13億 設18個座位

H175獵豹直升機是全新款式，7架機價值合共13億元，屬中、大型多用途運輸直升機，可容納兩名機師；連同可坐1名空勤主任在內，機艙共設18個座位。最高傷病者容量，可放置兩張抬床及6名乘客。

該直升機分為搜索救援及支援紀律部隊用途，前者機頭前下方設有具紅外線熱能探測功能的攝影鏡頭。機內有綜合系統屏幕顯示機頭的紅外線攝錄畫面、顯示附近船隻位置及資料的電子地圖、安裝在絞車下方的高清鏡頭畫面等。

以下是今年2月飛行服務隊介紹新機時的照片↓

有空中拍攝專用窗門、快速游繩裝置

H175其他特別設備還有：緊急醫療監察裝置、進場着陸/懸停系統、搜索雷達、高強度探射燈、快速游繩裝置、外置吊貨鈎、外置揚聲器、空中拍攝專用窗門、直升機近地警報系統、機載防撞系統、及自動識別系統、電子光學監察系統等。

https://www.hk01.com/%E6%94%BF%E6%83%85/370173/831%E9%81%8A%E8%A1%8C-%E7%9B%A4%E6%97%8B%E7%9B%B4%E5%8D%87%E6%A9%9F%E6%9B%9D%E5%85%89-%E7%96%91%E7%82%BA%E9%A3%9B%E8%A1%8C%E6%9C%8D%E5%8B%99%E9%9A%8A-%E6%96%B0%E8%B2%B4-%E5%85%B7%E5%81%B5%E6%B8%AC%E5%8A%9F%E8%83%BD

好似有人講過 用無人機飛去後面隻漿有用

岩，平時係好安全。仲要係消防局駐狗車

提提大家，加太個邊係會放煙花慶祝政府直升機大駕光臨

但好多人只係知螢火粉
可能無諗過報位置追蹤哩樣野

V

有冇人籌旗, 用100架無人機, 自殺式撞佢落黎, 一定制得過

何文田都似係

你覺得佢地會介意柒唔柒？佢地只會在意捉唔捉到手足

又講螢光粉

轉場行入d室內或者多高樓地方？

撞一次先
班popo肯定淆到以後唔出伏伏伏

闕撚事咩，根本係我地人太少
香港人不配有民主自由。完

今日佐敦見到架

之前又話用航拍?

再唔係用氣球魚絲

Show Blocked User - 秦始皇轉世

攻擊直升機方面我唔識
所以想討論下點樣被動應對直升機

今日留意到何文田、土瓜灣都係似係直升機高空追蹤然後狗車衝鋒出後落車捉人
人數多既時候 blackbloc絕對係優勢
但今數少既時候 大概今日何文田土瓜灣個數目 然後一大批blackbloc手足一齊行，就變相好引人注目、比對方機會篤灰、追捕

岩岩有巴打都講唔好行大馬路（當然我睇返地圖 何文田好似好多大馬路）
我覺得行小路都係一種方法
同埋人數唔夠既時候 分開幾條路行會唔會較安全？

講快人腳實唔夠車同濕鳩直升機快
但分幾批人行會唔會做到轉移視線效果？

有冇可能用無人機同佢攬炒

直昇機其中一個用途 你人數唔夠 班狗就衝
仲有cctvb今日不停報手足位置 唔夠人唔好博 每個星期有得搞 唔需要急一時 叫下口號先 真係安全先做嘢
唔想再見到手足被人捉

外國最常見係燒車軚放煙

有冇手足開始用drone反擊?
一drone博一機

基本上一聽到直升機聲就已經係大搜捕嘅開始。 佢係上面望落黎，再封晒D街口3邊夾擊，基本上係無得走...

推 見到直升機即刻掉磚頭陣做路障

其實應該有法子做低佢，如果整到佢攬炒就真係大大劑，到時真係上到國際

上次929都係 上環俾狗flank到正

開始武裝第一步

Agger
不過今日何文田土瓜灣個班手足其實只係係行人路到行
應該係阻止佢地去到旺角同手足會合
問題係點樣應對佢依種直升飛機追蹤同狗車衝鋒追捕

咁當年國父都係犯法??🤔🤔

大家點睇

有冇人記得當年天安門班學生點樣阻直升機監視??

之前開花已經係咁 比人捕曬位

大家安全最重要
人數唔多但附近鋪頭已經落哂閘
隨時徹退

航拍機 航拍機

要有航拍機，但好貴

大家試下講

Remember Remember
The fifth of November

幫推

千奇唔好出無人機呀，直升機跌落嚟責親大家㗎

真係唔好

都啱嘅，不過過份苦行怪責同伴，可能會嚇怕部分手足。

C

Yea.I mentioned about drones a few times already in the last few weeks.
If drones are not feasible, still need to keep thinking about solutions.
otherwise, HK young people are like fish playing some magic on ground, then run to the net and get caught. Helicopter saw every move and they decide the timing and positions! :(

點玩啊……

有晚有架直升機飛混全港
之後佢地熄左gps定追縱器
冇人再睇到之後啲直升機route
不過間唔中都仲見到佢地route
所以佢地熄左我地就睇唔到

好似上星期日 咁應該又成百萬人出嚟行
勇武先做嘢咪難d被捉 點一team兩team勇武自己出動 好易被搞掂

黃大仙成撚日有直升機

有上帝視覺係一定唔夠打 要轉場

Flightrader

thx

Flightrader

屌
有無有錢手足可以拎無人機干擾佢

有紅外線鏡頭根本冇得走

你睇吓美軍阿帕奇直升機個紅外線鏡頭

飛行服務隊都係仆街黎，同班閪狗一齊搞尻我地

同意

btw挽你老母

咪再講螢光粉, 螢光粉係唔科學嘅做法
由頭到尾直升機都係做高空監察流向

Emp

一定要拎番制空權

大家可以裝呢個app，有實時位置

人點追直升機？

係咪只要直升機追唔到既地方先去得？
即係無地方？

理性討論

Mk朗豪坊adidas個邊有直升機

11.2 維園

11.24留港投票

機師係飛行服務隊定狗嚟？

應該要四散先
再諗辦法集合
散開左佢就跟唔到
直升機都係用黎圍捕多

之前燒舖都比人屌架
話改用水啊嘛

提人有飛機冇撚用，因為你係旺角，佢係維港都一樣望到你
你又唔會走得去邊，同佢鬥快定set rb?

嘩 ！。

點解

放煙花

最弱智係有班手足叫人開遮
唔開仲要屌人
搏mark得唔夠實咁

好難呀

唔係咁易一堆人轉，最理想梗係化整為零，化零為整。

所以話螢光粉從來都唔係重點
重點係佢短時間上帝視覺mon 晒你虛實
呢個係派臥底都做唔到既效果
危險性同水炮車裝甲車無異
一定要搞搞佢

不指責 不分化
你又知去op既唔係手足？

。

其實開遮OK ,擋到大部份鏡頭唔知邊個打邊個, 最低成本

市區好難起到

比你幾千蚊撞一次
係直頭撞爆架直升機喎

綁少少火藥/酸性野
應該可以炒爆個尾
利申玩緊gta

九龍佢一眼望晒啦
點報都無用

死一個機c正過死狗
機c嘅訓練成本高好撚鳩柒多

作用不大
難控制

課！

課金囉

報連登仲衰過唔報

no stop

keep moving

完成個task就要move , 唔好停留

puah

如果直升機失事點算

認真如果你夠仆街，無人機加細枝石油氣成部車過去，幾千蚊就可以換幾千萬。當然會俾人當成係恐怖襲擊唔太可能

你估機師盲架咩
況且你接得警察order就應該預咗
驚就唔好起飛

直升機咁撚嘈，唔報自己都知

黑警又打死人！

平時都有一堆人係連登報邊到邊到有狗

只要增加開傘既人數就得渾亂佢視線

最簡單一定係laser 機師最重要係飛行安全
GFS 唔會同你揾命駁 多幾支強laser直照機師
佢一定要求終止任務

Pushhhhh

唔係話想笑9自己友
但係2019重有人講直昇機放營光粉真係笑而不語
有少少物理常識都知下沉氣流好勁 點可能精準落到人群啦

之前加泰d人好似用煙花射直升機，香港人唔好試

你都有直升狗

邊度有遮陣咪邊度有人流
架機唔係報D人做咩,係報D人去緊邊,俾狗出車圍捕

人地重裝甲車邊有咁易跣呔

睇channel 啦一定有報

我地都用drone監察狗動向得唔得

隋咗直升機觀察，佢地戰術都改變咗，係以車為單位，做快速應變，見人少就即刻落車拉大量人，唔會理會告唔告到，意圖係通過濫捕制造 『白色恐怖』，有胆色又唔怕被捕，可以幾人一組，唔帶gear，帶大背囊，著黑衫，引誘佢地濫捕，係講真，通過被捕數字，訴說濫捕情況

光魔法有冇用？

咁如果開發新職業 傘兵 一班和理非係同手足反方向行走 同一時間突然開遮咁樣會唔會有分散黑警既作用

真係驚遲早有日有人用空拍機加支laser照撚住個機師

航拍機

可摸耳LASER射直升機機司?

用無人機同佢攬炒..得唔得呢

夜晚入黑部直昇機就冇作用
但日頭真係俾佢地睇晒 包炒 狗車快速圍捕
而手足好多時乜都睇唔到仲要俾人群擋晒視線 好不利

聽人話雷射燈有用

著唔同颜色衫

打GTA見到直升機你會做咩?

上帝視角係好打好多
唔放無人機都放氫汽球搞搞佢

所以啲國家打仗必定搶制空權就係咁解

係，所以成日話打飛機咁次機會泥了

可以參考下Black Hawk Down入面美軍坐直升機嗰兩個commander如何被玩殘

前線肯聽先算

佢觀察距離應該唔算好高

問題係有無人負擔得起隻drone既成本、同埋部直升機墜毀既附帶傷害

btw我朋友係咁以整左幾張蛇獴貼紙.大家喜歡就down黎用啦

你條撚樣都幾大膽

用航拍？

支持

要睇
［戰略po］點解星期日會捉到咁多人！

全世界BLACKBLOC就解決到啦！

和理非肯幫勇武未？

戴個口罩就行出黎都夠膽死

風水救港

用紙鳶得唔得

唔係狗死就係大家亡

燒車軚

battlefield 有架野好似係 RC 幾好用

屋企個風扇成日比D頭髮纏住

一萬蚊一次機會

捨身成仁嫁啦一定係

大量普通市民加少量勇武個效果好出 但係前線離場時間要諗諗 一入夜10點後會好多人賴野 因為普通市民走左好多 所以 前線自己要對自己負責 呢場仗係慢長架 早d離場 唔係話一定要留到1.2點先叫做到野 再唔係 變番普通市民係到撚狗又得

用激光射佢老母直升機

Popo 係敵人，死有餘辜

其實閪d仆街
搞完就走
等班差佬鳩企/搞鳩d路過人
變相佢地繼續犯錯
我地繼續connect增加本錢

PUSH

撞難尾翼唔會墮機
會慢慢自旋落地，可以安全降落

用平價無人機同佢對撞

PoPo 向長者表示：長命百歲呀祝你❗屌你老母❗

主線速遞
-------------------------------------------------------
星期六 11 · 2
求援國際 堅守自治
- 15:00 維園流水式集會

星期六 11 · 9
柏林圍牆倒塌30周年集會
- 19:30 中環愛丁堡廣場

星期日 11 · 10
和平紀念日紀念活動
- 10:30 中環和平紀念碑

網上購買
Royal British Legion

M&S Online

Cctv咁

直升機啲氣壓太勁好難埋身